TVB蝕錢, 你地真係開心得落咩？？

我就開心唔落啦，因為原來抵制TVB團隊個Page仲未破10,000人呀！！

補充資料：舊TVB團隊人數為85,000人

人地幫你Mark廣告、整圖整任務、搵金主Black materials、搵花生笑料，日日無停過，應該點多謝佢地好？Like爆佢地個page同做任務啦，今晚九點呀

Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

Pishhhhh

推 戰線要人

===============置頂任務(最後更新6 Aug 2310)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】日清食品 [目標：無，純粹提醒大家]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

今次冇睇錯啦

推

pish

蝕咁少 有進步空間

脫p有得推了

大家兩邊一齊推，今日既熱門應該要被TVB戰線充斥既岩唔岩？

[成績表] 被手足抵制的TVB廣告業績大跌70% 已成過街老鼠

push

人呀

不要説：TVB 蝕錢
試試説：TVB 重未執

Ding la

藍絲 = 0 消費力

小馬係咪因為01同CCTVB 互咬先開

推推推

不推文

你條仆街成日呃人入黎

Btw 已join

終於搶到

Pishhhhh pishhhhh pishhhhh

熟客做戲

我係因為TVB出盈警所以出po

標準摟屌標題

心

呢個唔係特登搶，係send reply嗰陣hi到入嚟

呃我唔到嘅

Push

俾你發現咗，唔好踢爆

我都遲咗一個鐘先睇到，寶寶仲遲過我

推，多謝魏晉仔

呢兩張圖好緊要，仲有無人話派嬲係幫佢間接宣傳？

樓主啲標題L真係好正

開心呀

推左啦

我要今晚粉絲人數破萬！！

熱門另一個tvb post都講緊依樣嘢

原來個page成8萬幾人,去哂邊

熱門第五

p

繼續推

a

TVB倒閉就最開心

不論輸贏啦，我地要TVB蝕錢既資訊充滿熱門台

仲有讚完要記得做先得架

加油

我有啲障礙，兩邊推好難

頭號粉絲揮手

讚你都唔得

Tvb不了

又係熟人

我驚我會囂

winwin

好攰

第五-

我用網頁推，你地用手機就齋推一邊啦

我都係喎

Pish

幫推

我都用網啊～

有一次top3 全部都係熟人

PISH

tvb
我想睇你drop to zero 呀

一直都以為我有add個page
原來轉左page

Same

有力一推

推你

i am not alone

Liked
Push

痛

開兩個分頁推

轉咗幾個月添啦，舊團隊比狗拉咗

Liked jor 好耐la

佢阿爺有無限金錢好難執

今日係英仔

燒曬佢啲維穩費都好

努力進化緊

振奮人心

亞視都燒好多喎

Sorry比錯負評

啲人見到派息都唔滿意，要佢變藍籌呀

我輕推一推

推多啲

最近D五毛好似收曬皮

係wo得果1萬以下真係好誇

點解得咁少人

滙豐式藍籌

Facebook個邊多返

CLS

岩岩破萬啦，因為好多人都唔知開咗新專頁

主推依個先

第二

Iphone 推

好似推慢咗咁

上呀

大家要更開心！！！

一講TVB又諗起恒馳

我都覺哈哈

你老母個臭西 交稅比班撚樣真係好撚火

今晚搶到就抵囂啦

好嬲好嬲
快啲like

英仔你好

唔搶了，預計我會瞓着咗

兩個po轉黎轉去

Pishhhhhhh

點解奧巴馬老婆係第一

想開香檳呀！

你好 小熊姐姐

要較返好個生理時鐘呀

有幻覺

？

Push push

快like

舊page 8萬人like
落手做任得一千人多少少

CCTVB

舊page 收皮之前我都有留意到
通常我地洗完版冇耐就有堆藍絲過去比like

Liked推

有咩理由1萬人都未有

都係時候啦，近排好易攰

都未執

新team愈做愈好

哇熱定身喎

Savehk個邊應該有堆人mon住

真係好撚想做低呢個Gp
佢地冇咗呢個集中營行動/動員力一定大減

但線人話冇喎

推呀

ok

你都留意到，所以要做多啲反打手巡邏

頂你啦，唔同夠你爭呀

我就係唔知道先咁問㗎嘛

魏巴好耶

民間tvb 團隊

開心

蝕唔夠

民間tvb團隊好耶

Pushhhh

follow la

點解

係咪d沉底po阿

唔知
可能老啦

仲未執

一係今日再問

應該我老過你我都成日好攰

醇伯 啲心肝脾肺腎已經玩完

你地個個都咁得唔得嫁

推！！！！！

蝕咁少 唔開心

咁令佢蝕多啲

你都成日頭痛 好返啲未？

好啲啦我你地成日嗌攰邊得嫁

瞓多啲啦，早睡早起呀
成日攰好似已經冇得救，瞓幾多都冇用

當然開心

我作息應該健康過你
係咪腎虧

又黎高質標題黨，多謝你。

咁繼續健康落去，見字飲水
Molamola要食腎虧丸

汁柒左佢啦屌

兩個post既

繼續努力

幫你推

善用推文回覆啦

你睇清楚啲

咁開心，開多兩個ＰＯ都唔怕啦，咁先谷到fans

lol

知道
男人最緊要個腎喎，好腰好腎好男人

虎柏

支持

好好笑全部人都睇到精神分裂

做個虧佬算，用生命推po

你地已經成為一體

其實我都係，第一眼冇睇得咁清楚

魏家軍，人數：2

Hi bb

扮咩呀，明明同一個人

Pishhhhh
Pishhhhh

咁都推

潛意識tvb=魏晉巴

叫魏晉巴做你分身

做任務，有成效都唔好鬆懈

推推推呀呀呀

咁撚少人咖

個個都係魏晉巴

Sosad

自己攞多個email申請

你要唔要跟返正常嘅生理時鐘

咁唯有犧牲佢個腎

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

我keep唔到每日早睡早起，每次都係拖吓拖吓3 4點後先瞓

我今日開咗其他post洗底嫁

多得寶家軍

因為你第日無野一定要你早起所以逼唔到自己早啲瞓

Pushhhhhhhhhh

而家好似仲要冇得用電訊供應商嘅isp

狙擊tvb元祖當時有幾多like?

其實有時有，嗰啲日子會keep住瞓2-4粒鐘

死啦，我開始有認知障礙...

感謝手足

仆街tvb

蝕果少少錢，未執笠我真係開心唔落

fu jai?

吓你咪瞓得四五個鐘？你頂得順咩

係啩，其實我唔肯定，有日屎忽痕試吓開但failed

You are not alone

2-4粒鐘咁癲

做乜又庫仔

85000

連續蝕咗兩個半年

扮少睡精英

成日講bb

點樣打刪除線㗎？

有啲咁嘅嘢？

T嗰個

正喎但咁樣太傷身

咁我叫你驅b

咁爽皮嘅

有㗎，嗰啲人瞓4-5粒鐘已經夠，好癲

done

驅仔

咁我一定係豬

P

放心啦，唔會豬得過我

驅驅

大家繼續堅持呀

咁叫你咩

話說，港豬巴呢

唔好呀......唔好比佢停呀......

想返

羅志祥

推咁密唔攰？

pushhh

樓主d標題真係好有heart，每次被昆左入來，條氣都好順。

感謝賜教

叻仔

好多年啦

+1

叫你做sowhatpig

要養生啦

和你fake

推下

蝕兩億幾濕濕碎咋喎

去Follow 啦

支持抵制tvb團隊

甩P狂推1

甩P狂推2

甩P狂推3

推，page已like!

熊絲

苦巴

開心
一陣9點又有任做

其實香港任何一間媒體如果財困經驗唔落去，最開心嘅應該係支那黨

推爆佢

Like爆佢地個page同做任務啦，今晚九點呀

好想like你地個page 一萬次

Pushhh

錯負評梳

人呢

呢排多左好多廣告

利申：父母藍(中立)

推推推推推推推

Done

TVB 20年內必亡

有請小鳳姐

唉，又有個品牌出爾反爾，痴返TVB個小人…

《有無人見親江華都會諗起「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」？》

標題黨！不過我中意 樓主請繼續

殺呀！

一齊LIKE FB，等D廣告商知道有幾多人不滿TVB呢D偏頗媒體

up

再推

蝕錢一般開心，執柒咗佢先至真正開心

入咗去啦

你班新兵今日第一日出征就報捷，8月7日任務「楓之寶」專頁已經關閉
今日一連三捷報呀，TVB蝕錢、民間團隊粉絲破萬、楓之寶close page

===============置頂任務(最後更新6 Aug 2310)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】日清食品 [目標：無，純粹提醒大家]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

今日好多tvb post

好事黎嫁

我知啊 我就係要呢啲

show到成績比人睇，佢地先會想做任務

一個post吸引到多一個鐵腳已經滿足

推返呢個上去先

向你發出一道金牌

試吓推返呢個上熱門先

英英

上

中

前

召喚你返黎推po
今日要用盡TVB團隊個光環黎吸fans

你

正

後

Hi

頂，仲諗住去睇電視㖭

轟呀

戶仔

落

街

左

PUSH

今日要用盡TVB團隊個光環黎吸fans

右

打爆

東

你個

頭

目前熱門十五

西

講個好消息，呢兩日TVB團隊係吸咗2100個fans

南

TVB戰隊招仔招女

俠b

北

TG channel唔知點解少啲，得200人進帳

藍花油

禾

頭先我on9左

我諗唔到其他方向喇

是

以下轉貼TVB自發團隊勝利宣言

咬佢老母，咬到佢下季出唔到業績

今日我地團隊有兩個好消息，第一個相信大家都知道，就係某電視台上半年虧損三億、廣告收入勁跌七成，而第二個就係，我哋嘅Facebook粉絲人數突破一萬啦！

紅

大台喺回應廣告收入下跌時，直接將原因歸咎於武漢肺炎，對於消費者嘅杯葛行動卻係隻字不提，我認為有關電視台喺報導自己業績嘅時間都應該保持客觀、中立同持平，你哋廣告收入下跌，係源於廣大消費者同廣告商都不齒你哋嘅偏頗報導 [1]，所以拒絕與你同伍。

[1]例子：趙家賢被暴徒咬甩耳朵，卻形容成趙家賢跌了一隻耳朵、刻意扭曲袁國勇對罷工醫護的評論、錯誤翻譯、抹黑美國總統特朗普的講辭等等

我是一個大笨蛋

橙

我希望有關電視台喺未來報導新聞，應該時刻記住作為傳媒嘅社會責任，避免刻意偏袒任何一方，喺拍攝劇集嘅時候，都應該基於事實創作，而非以天馬行空嘅角度拍攝有關某執法部門嘅科幻劇集，否則，只會令更多市民及廣告商對你厭棄。

另外， 貴公司提到「由於香港需求續弱，將主力發展包括合拍劇及發行等內地業務」，我認為，若果 貴公司係執意放棄香港人市場的話，應該早早謀求北上發展（如果得嘅話），並將免費電視牌照讓出，好讓其他有心、有熱誠、講人話嘅電視台接手。

雖然你哋蝕咗三億，我哋粉絲又啱啱突破一萬，不過呢個只係小勝，來日方長，我不會自滿。最後都要譖氣講多次，只要越多嘅良心消費者加入我哋，我哋就越有說服力拉攏廣告商加入，大家快啲邀請親戚朋友加入我哋啦！🥳

和你派嬲，與有榮焉❤

民間自發2020抵制TVB團隊

大家睇咗未呢

黃

咁你都睇到

熱門十六

啱啱睇到

我慣咗每推一次碌到最下睇

廣告商你要識做呢

寫得很有含義喔～

綠

嘻嘻

藍

不與賣港企業組織同伍！

好開心

我召喚完大家之後，又多40個小粉絲了

讓紅媒金主既專頁滿江紅

每個周末，睇吓邊個專頁最紅

靛

紫

所以你話今晚幾緊要
一miss個timing又要等半年先出業績

你係咪玩故事接龍㗎

少用啫

係

推！

魏晉巴職業原來係召喚師

連登號召仲勁

破咗10,000啦
但係都要推

但連登仔唔叫唔做任，FB果啲反而自動波

Tvb一日未執都要推

壯大咗佢地個fan base，我地先有得抖吓

長期戰嚟

高官要被人制裁了，sosad

但今晚出一分力，等於第日出十分力

等睇制裁方案

好

我期待英國跟機多啲

如果日本英國跟機就興奮

我會開心到跳舞

佢地唔似有日本資產喎，最多去唔到日本旅行

啱啱收到制裁消息我都笑出聲

開心舞？

睇標題已經知係你條撚屌

做咩咁惡喎

極速bot
故事接龍 最後一次召集
玩唔玩

係唔係因為「西洋菜」 所以生意唔理想 ❓

行動帖請善用推文

無電視嗰時呢就係日頭，就... 做緊成龍嗰陣時呢就係夜晚，有一樣嘢我比人哋叻嘅就係我唔怕黑，但我都同其他人一樣我係怕凍嘅。我都希望每一個人都識跳呢個開心舞囉。我淨係識呢啲架咋。
你要唔要一齊跳

我機械人黎，手腳唔協調

熱門大爆炸

做任呀

咁我跳畀你睇

全部都係制裁新聞

你幾時學的

無錯，我有啲興奮

我高潮了

好彩TVB報捷個消息早4個鐘出咋，撞車就真係奶野

我天生就識開心舞

岩岩好報捷＋做完ＴＶＢ任，侵侵真係好比面

真 熊絲講完我先睇到熱門大爆炸

今晚咁開心, 唔知TVB新聞會唔會報呢

驚而家咪聖人模式

侵侵都係tvb團隊

應該會影都無

頭十二個ＰＯ，得一個唔係美國制裁

低調

係，我宜家超級理性

我同侵侵deal好咗，唔驚！

掌嘴掌嘴

你以為金主啲Black materials係邊個比

嘩，叫返聲老細先，禾係稍熊啊

咁又唔好，痛嫁嘛

speak english!

Me name are little red or you can call me xiao hung

嘻

alright this is a waste of time

禾實在太傻了有眼不識泰山

唔好唔want me 啦 boss

now get outta my way

Ok bye

I dun care

每日提住 令日屌佢

You bad guy u push urself me go back 鄉下

your English impressed me

苦苦

You bad guy play my heart ah

我諗起燦神啲post

呵翻 大事要緊

記住，百貨應百客

佢啲圖真係多到痴線

We're done here, you are not my best friend anymore

我去隔離推下Twitter 先

無問題！！多謝你！

好，我開慢推模式

唔洗同我客氣

今晚林鄭大出風頭，好難上返去，大家可以開慢推模式！！

我喺隔離推完返嚟喇

瞓前5推

瞓前4推

今次佢仲唔係攞第一

衝衝衝過咗11000人啦！

Twitter 上咗熱開第五我翻嚟推喇

瞓前3推

瞓前2推

瞓前最後一推

早唞

早抖喇

liked almost every post
推高個reach rate!

阿寶開台了

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

share吓啲任務比親戚朋友做呀~~

我晏啲過嚟推下

好的

粉絲已漲2500人

嘩 一大喜訊

講緊呢兩日呀吓~尋日報捷漲1000，今日再漲1500

都係喜訊

好攰，一收工就搞TVB野，我抖抖先

早抖喇魏晉巴 辛苦晒

你快啲瞓啦

聽朝再推

我醒起未交個ＰＯ低比陽光絲，跟住又手痕推咗兩吓

交埋好瞓喇

訓啦訓啦

乘勝追擊

Push.

Thank you

11,403 人說這讚

hope. so

Last pish

。

快去like

行動師上水

liked!

Likes

多謝手足

如果睇無綫新聞，仲邊有人睇蘋果！點都要叫人制到底！

推爆

巧開針

psuh

推1

推
正皮畀樓主創意標題

好彩今次仲呃到你地

電視廣播()發盈警，預期截至6月底中期錄盈轉虧，虧損2.9億元，公司去年錄純利約2.13億元。
公司指，儘管翡翠台黃金時段節目之收視點顯著上升，但對地面電視頻道廣告服務的需求於期內仍然非常疲弱，因此，導致香港電視廣播分部來自廣告客戶的收入較大幅減少約70%。有關減幅乃由於香港經濟環境受COVID-19疫情直接影響而自2020年初起急劇轉差所致。

戶戶

魏晉巴

好耐前,已經見到E個POST

搵人清鳩佢盤

推我願榮光歸香港